# Prueba Tecnica TePaga

Prueba tecnica  desarrollo  en  Android  usando Kotlin

## Getting Started

No se requieren pasos ni configuraciones especiales para  descargar y hacer funcionar la aplicacion
### Prerequisites

las  prerequesitos  para ejecutar  este proyecto son :

 minSDK API 5.1  Lolipop de Android
 
 implementation 'com.android.volley:volley:1.1.1'
 
 implementation 'com.google.code.gson:gson:2.8.5'
 
 implementation "org.jetbrains.anko:anko-common:0.10.8"
 
 implementation "org.jetbrains.anko:anko-sqlite:0.10.8"




